### Instalation de l'application
## Necessaire

- docker-compose & docker
- node

## A la racine du projet
### Erreur dans le dockerfile
sur ma version du dockerfile les node_modules ne s'installent pas automatiquement dans l'image

```
npm install && docker-compose up --build
```


### Commande cli 
## adduser
```sh

./src/command/cli.js adduser --email test@test.test --username username --password clearpassword
```
